［童年回憶］張潔蓮jackeline姐姐樣貌廿年如一日完全唔識老！！！

閃電傳真機jackeline姐姐原來已姐43歲，同我一樣大
但外貌同廿年前差唔多，成個少女咁

當年

好癲
完全唔會估到有四張

完全唔似 到底點做到

因為廿年前個樣已經老

原來同左個亞視佬一齊

佢同袁文傑都好癲，睇落仲皮光肉滑過唔少後生仔女，真係天生一對

我都想知，佢個樣好天然

唔覺喎，好有少女味。

一齊咗八年喇

你點老的

袁生有福

jip jip

有機會破到吳婉芳紀錄

傳說話阿仙奴最後一次贏完英超之後佢就再無老過

本身樣已經差幾班
人地仲要有3個廿幾歲既仔女
點都比唔上啦

其實呢啲美魔女
係唔係靠吸男人嘅陽氣為生
好似星戰個白卜庭咁
吸完男女主角嘅生命，就可以變後生

佢以前向旺角開過間賣夾糖既鋪，佢好好禮貌，又好笑容
娛樂圈唔岩佢，幫襯佢幾蚊都雙手俾包糖我微笑咁講多謝，書面語可以用：溫婉。黎形容佢

迷雲黨袁文傑

當年有丁過佢

個樣後生過李思欣
煒哥都keep得好但jacqueline真係少女味

車車細佢接近十年

全盛期係香港電視個睡衣廣告

唔同左樣嘅

皮膚白滑對女人真係好緊要

細個女神

大台七線un星袁文傑

東東

點都唔夠 譚玉瑛經典

可以用可愛去形容

睇完呢張覺得李醫生個樣都冇乜老

以前嘅藝人真係好高質
就算唔係主角都個個天然美女

森美話過左四十歲更加要多d行房，陰陽互補可以減慢衰老

相由心生

有禮貌 心地好
個樣都會㩒老啲

張美妮都係啦

條女對腳好撚正

相由心生
一睇就知好好人 和成日比人問路果d黎

相反熊尚善一睇就知吉死人

冇眼紋
睇佢節目大嘅我已經出左紋

有印象

仲有個梁雪湄又係不得了...

佢好似好大波

梁雪湄

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

呢個咩事

有咩問題

佢個妹